<book title="Rockhounding Chemistry: Квест-Книга" cover="rockhounding_chemistry:gbook/icons/questcover" fontSize="0.6" home="0:0">
	<include ref="rockhounding_chemistry:xml/custom.xml" />

	<chapter id="main">
		<page id="index_01">
			<title color="#CC3333" >Таблица задач</title>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">01: Первая вещь</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_01_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Приступая К Работе</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_01_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Был там, сделал это</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_01_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Это минералы!</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_01_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Я, Кролик</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_01_05" color="#0000FF">-&gt; 05: Лучше с проводниками</link>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">02: Войдите в лабораторию</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Под давлением</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Не хватает воды</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Становится соленым</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Вики для жидкостей</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_05" color="#0000FF">-&gt; 05: Привет, Мир</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_02_06" color="#0000FF">-&gt; 06: Прощай, Мир</link>
		</page>

		<page id="index_02">
			<title color="#CC3333" >Таблица задач</title>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">03: Вечный огонь</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_03_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Темная материя</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_03_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Темнее и липче</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_03_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Дым над водой</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_03_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Я-это ты, но чище</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_03_05" color="#0000FF">-&gt; 05: Большой Бада-Бум </link>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">04: Все жидкости</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_04_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Удаление Херобрина</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_04_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Две жидкости, один бак</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_04_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Этого достаточно</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_04_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Супер Печь</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_04_05" color="#0000FF">-&gt; 05:Слизь гибели</link>
		</page>

		<page id="index_03">
			<title color="#CC3333" >Таблица задач</title>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">05: Маг Воздуха</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Воздух, которым ты дышишь</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Чистый воздух</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Бррр...</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Не для шаров</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_05" color="#0000FF">-&gt; 05: Катализатор внимания</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_05_06" color="#0000FF">-&gt; 06: Такой запах</link>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">06: Эколог</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_06_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Ничего не пропало</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_06_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Неожиданный ресурс</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_06_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Новая жизнь</link>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">07: Аммиак-Авеню</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_07_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Каждая капля имеет значение</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_07_02" color="#0000FF">-&gt; 02: 50 оттенков аммиака</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_07_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Осаждают ситуации</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_07_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Последнее, но не менее</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_07_05" color="#0000FF">-&gt; 05: Худший продаж</link>
		</page>

		<page id="index_04">
			<title color="#CC3333" >Таблица задач</title>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">08: Теория большой ванны</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_08_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Один За Всех</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_08_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Перемешать, а не встряхнуть объём 1.1</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_08_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Перемешать, а не встряхнуть объём 1.2</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_08_04" color="#0000FF">-&gt; 04: Все обращается в прах</link>

			<p space="10" />
			<p color="#000066">09: Король металла</p>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_09_01" color="#0000FF">-&gt; 01: Шахты и стали</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_09_02" color="#0000FF">-&gt; 02: Дымится</link>
			<p space="4" />
			<link ref="quests:quest_09_03" color="#0000FF">-&gt; 03: Кристально чистый</link>

		</page>

	</chapter>

	<chapter id="quests">
		<page id="quest_01_01">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 01: Начало работы</link>
			<p>Перед использованием этого мода, не забудьте тщательно проверить файл конфигурации, чтобы установить ваши любимые параметры. Многие концепции могут быть настроены, чтобы сделать игру проще/сложнее или включить/отключить определенные части. Также ознакомьтесь с конфигурацией основного модуля для дополнительных настроек.</p>
		</page>
		<page id="quest_01_02">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 02: Был там, сделал это</link>
			<p>Первое, что нужно сделать, чтобы стать сумасшедшим химиком, - это приобрести ресурсы на базе производственной линии. Это мод середины конца игры, который полагается на массовое производство, поэтому убедитесь, что у вас есть большое количество их к тому времени, когда вы приближаетесь к моду.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Собирайте уголь, гранит, редстоун, железо, золото и кварц.</p>
			<p>- Собирайте стеклышки.</p>
			<p>- Храните не менее 8 ведр лавы для самых первых машин.</p>
		</page>

		<page id="quest_01_03">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 03: Это минералы!</link>
			<p>Вся продукция мода базируется на одной руде, которая будет понемногу признаваться, изучаться и обрабатываться.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Собирай стеки Непроверенного Минерала.</p>
		</page>

		<page id="quest_01_04">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 04: Я, Кролик</link>
			<p>Целью мода является сборка огромной фабрики, работающей самостоятельно в большинстве своих деталей. Это означает, что машины, хранилища и соединения будут охватывать несколько блоков.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Освободите место, много места.</p>
		</page>

		<page id="quest_01_05">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 05: Лучше с проводниками</link>
			<p>Поскольку мод перемещается вокруг большого количества материала, особенно жидкостей, лучше использовать некоторые передовые транспортные системы, чтобы сделать жизнь проще и завод более эффективным, воспользовавшись связками, фильтрацией и двунаправленным вводом-выводом в одной линии. Хотя любая труба должна быть тонкой (сам мод имеет экспериментальный на всякий случай), настоятельно рекомендуется использовать каналы EnderIO или усовершенствованное хранилище.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>-Получите доступ к проводникам EnderIO и / или уточненному хранению</p>
		</page>

		<page id="quest_02_01">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 01: Под давлением</link>
			<p>Большинство машин изготовлены из одних и тех же деталей, в конечном итоге из разных материалов. Они все сформированы в одной машине. Используйте JEI в качестве ссылки, чтобы быстро увидеть, какие части задействованы больше всего.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Положите вниз Высекатель и используйте железо для того чтобы бросить несколько катушек, штаног, рукояток, кожуха. Используйте стекло для стеклянных труб. Помогите себе с хопперами для автоматизации ввода и вывода.</p>
		</page>

		<page id="quest_02_02">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 02: Не хватает воды</link>
			<p>Мод потребляет много воды. Это время установить бесконечную водяную помпу с хранением от где машины могут нарисовать от. Мод имеет свой собственный насос, который можно модернизировать, чтобы быть более эффективным. Хотя любой модовый насос будет действителен.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Положите вниз водяной насос поверх источника воды и начните качать воду.</p>
		</page>

		<page id="quest_02_03">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 03: Становится соленым</link>
			<p>Другим широко используемым ресурсом является соль. Она получена путем позволять воде испариться внутри танка. Это не очень быстрая процедура, а также зависит от погоды, поэтому группа танков поможет собрать приличные суммы. Не забудьте очистить соль перед использованием.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Поставьте несколько Испарительных танков и Солеразделителей. Помните, что верхняя часть танка должна видеть небо.</p>
			<p>- Подключите хранилище воды к резервуарам, чтобы постоянно заполнять их.</p>
			<p>- Соедините танки с шкафом с хопперами или трубами для того чтобы извлечь и укрепить соль.</p>
		</page>

		<page id="quest_02_04">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 04: Вики для жидкостей</link>
			<p>Поскольку многие контейнеры могут потребовать фильтрации, потребуется некоторое время для создания Флюидпедии. Внутри него вы можете выбрать образцы любой жидкости или газа для установки фильтров в резервуарах и сосудах с помощью ампулы для отбора проб. Это означает, что вам не понадобится заполненное ведро, чтобы установить фильтр.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Положи Флюидпедию.</p>
			<p>- Создайте Ампулу Для Отбора Проб для отбора проб и используйте ее на любой из показанных жидкостей/газов.</p>
			<p>- Проверьте подсказку gui и ампулы, чтобы ознакомиться с данной информацией.</p>
			<p>- При необходимости используйте ампулу с образцом в соответствующем слоте фильтра, чтобы заблокировать доступ к резервуару.</p>
		</page>

		<page id="quest_02_05">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 05: Привет, Мир</link>
			<p>Поскольку газы распределяются внутри мода через его собственный трубопровод, можно создать интерфейс, позволяющий другим модам выбирать их как обычные жидкости. С помощью скрипта CraftTweaker можно позволить распознавать отдельные газы по любой трубе для жидкости. В то же время новый газ может быть введен в обратном направлении. Он также позволяет объединять идентичные жидкости / газы из разных модов в один тип. Вы можете создавать интерфейсы, позволяющие другим модам выбирать их как обычные жидкости. С модом CraftTweaker возможно позволить одиночным газам быть узнанным любой Жидкостный Трубой. Таким образом, новый газ может быть представлен в противоположном пути. Это также позволяет унифицировать идентичные жидкости в разных типах.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Положи Транспозер.</p>
			<p>-Соедините Газопровод на своих штепсельных вилках и любую жидкую трубу на любой стороне для того чтобы транспонировать материал.</p>
		</page>

		<page id="quest_02_06">
			<link ref="main:index_01" color="#CC3333">&lt;- 06: Прощай, Мир</link>
			<p>В случае если жидкость или газ не нужны или они превышает хранение, то возможно освободить его путем опорожнения его навсегда.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Поставьте Химический самосвал.</p>
			<p>- Добавьте фильтр в gui, используя Ампула Для Отбора Проб.</p>
			<p>- Соедините Газопровод на штепсельной вилке входного сигнала или жидкой трубе на любой стороне для того чтобы получить материал.</p>
		</page>

		<page id="quest_03_01">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 01: Темная материя</link>
			<p>Мод имеет собственную (хотя и необязательную) систему заправки, которая обеспечивает как топливо, так и энергию для каждой машины, работающей на Синтезированном Газе. Производить и хранить его будет хорошим началом. Это маленький завод, посвященный синтезу. Поскольку Синтезированный газ используется для заправки топливом и в качестве ингредиента процесса, вам лучше держать разделенными две линии и хранилища.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Соберите Дробителя Минералов и раздавите некоторые угольные блоки в треснувший уголь. Выберите правильный уровень измельчения, чтобы предоставить правильный вывод.</p>
			<p>- Потратьте несколько ведер лавы, чтобы заполнить Электростанцию.</p>
			<p>- Подключите Коллектор к хранилищу, чтобы машина всегда была свободна для запуска.</p>
		</page>

		<page id="quest_03_02">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 02: Темнее и липче</link>
			<p>Смесь треснувшего угля теперь должна быть превращена в суспензию, чтобы быть готовой к горелке. Блок, необходимый для этой задачи, может работать медленнее, чем последующие шаги, поэтому предлагается поместить группу из нескольких единиц для увеличения произведенного количества.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Поставьте несколько Преобразователей Жидкости.</p>
			<p>- Подсоедините к ним хранилище Треснувшего Угля для подачи смеси.</p>
			<p>- Подключите хранилище воды в них, чтобы подавать жидкость.</p>
			<p>- При желании подключите все пруды в одно хранилище для большей коллекции.</p>
			<p>- Если у вас есть Ферма Гнилой плоти, подумайте о включении ее в процесс.</p>
		</page>

		<page id="quest_03_03">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 03: Дым на воде</link>
			<p>Полученная суспензия готова для сжигания на первом этапе производства Синтезированного Газа. Конструкция нагревается до предела, поэтому лучше держать его всегда занятым, чтобы не дать ему остыть, а затем снова нагреться. Это растение также оставит после себя некоторые побочные продукты, которые потом пригодятся.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газификационного завода.</p>
			<p>- Подсоедините хранилище Угольгого шлака к бачку сверху для подачи горючих веществ.</p>
			<p>- Подсоедините резервуар для воды к горелке, чтобы пропарить ее в камеру.</p>
			<p>- Потратьте несколько ведер лавы, чтобы заполнить электростанцию.</p>
			<p>- Убедитесь, что выход Синтезированного Газа быстро обрабатывается или отправляется в большее хранилище, чтобы избежать остановки установки.</p>
			<p>- Убедитесь, что вы выбрали побочные продукты из сборщика частиц для последующего хранения.</p>
		</page>

		<page id="quest_03_04">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 04: Я ты, но чище</link>
			<p>Горячий и грязный газ теперь необходимо охладить и очистить, чтобы в конечном итоге использовать. Новый завод будет продувать этот газ, следя за тем, чтобы все оставшиеся загрязнители были потеряны. На этом этапе появится побочный продукт.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газоочистителя.</p>
			<p>- Создайте Газопроводный насос и несколько Воздуховодов.</p>
			<p>- Подсоедините сырой Синтезированный газ во входной сосуд (Подсказка: входной сосуд можно использовать совместно с выходом газификатора, сохраняя его транспортировку).</p>
			<p>- Потратьте несколько ведер лавы, чтобы заполнить Электростанцию.</p>
			<p>- Подключите выход к нескольким Бакам, чтобы увеличить объем хранилища. Зарезервируйте несколько Баков для линии обслуживания, чтобы питать фабрику.</p>
			<p>- Убедитесь, что вы выбрали побочные продукты из Сборщика частиц.</p>
		</page>

		<page id="quest_03_05">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 05: Большой Бада-Бум</link>
			<p>Использование сосудов и Баков под давлением может быть опасным, так как при длительном хранении под давлением на полной мощности они могут разрушиться и взорваться. Вы должны избегать взрыва своей лаборатории, добавив систему безопасности. Не совсем безопасно, так как вы работаете с ядовитыми газами, но все же...</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Создайте несколько Выпускных клапанов.</p>
			<p>- Поместите клапан сверху каждого сосуда и Бака как можно скорее.</p>
			<p>-Остерегайтесь, если критическая точка достигнута. Клапан выпустит часть газа, который может отравить вас.</p>
		</page>

		<page id="quest_04_01">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 01: Удаление Херобрина</link>
			<p>Эта стадия снова включает процесс производства соли. Требуется разместить еще одну группу Испарительных танков, но на этот раз вам не нужен весь процесс, а требуется добыча промежуточной жидкости. Что вам нужно, так это стадия испарения с низкой плотностью.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Положите несколько резервуаров для испарения. Щёлкните правой кнопкой мыши по ним с помощью гаечного ключа, пока не выберете очистку от рассола (для справки посмотрите на Hwyla).</p>
			<p>- Подключите хранилище воды к резервуарам, чтобы постоянно их заполнять.</p>
			<p>- Подключите резервуар к хранилищу, чтобы извлечь рассол, когда сформирован.</p>
		</page>

		<page id="quest_04_02">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 02: Две жидкости, один бак</link>
			<p>Пришло время производить основные жидкости, которые будут использоваться для прогрессии. Первым является Гидроксид Натрия, и он имеет простую структуру, которая образует кислоты по реакции двух жидкостей.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка электрохимического CSTR.</p>
			<p>- Установите фильтр для рассола и воды на Баках системы ввода, следуя за смещением левого / правого бака от JEI.</p>
			<p>- Подключите хранилище рассола и воды к системе ввода.</p>
			<p>- Подсоедините нижний резервуар к большему хранилищу, чтобы конструкция работала.</p>
			<p>- Подсказка: вы можете избежать установки сосуда под давлением, потому что это не требуется для этого конкретного рецепта.</p>
		</page>

		<page id="quest_04_03">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 03: Это достаточно хорошо</link>
			<p>Чтобы использовать следующую машину, вам нужно приготовить тонкую смесь различных материалов, которая будет частью предстоящих реакций. Эти смеси, как и другие в будущем, превращаются в блендере.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка трех Лабораторных Блендеров.</p>
			<p>- Установите фильтр резервуаров, чтобы принимать только назначенный элемент для производства соединений серы, хлорида и фтора.</p>
			<p>- Соберите выходные данные в сундук или сеть, которая будет представлять собой хранилище твердых ингредиентов для Лабораторной печи.</p>
		</page>

		<page id="quest_04_04">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 04: Супер Печь</link>
			<p>Следующая машина позволит вам производить другие жидкости с возможностью их сериализации и запуска на себя, задействуя ингредиенты.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Лабораторной Печи.</p>
			<p>- Откройте Сервер и запишите в этом порядке файл для каждой серной, соляной и фтористоводородной кислот. Убедитесь, что количество серной кислоты достаточно для других рецептов.</p>
			<p>-Положите несколько резервуаров для жидкости и отфильтруйте каждый из них, чтобы получить одну из задействованных жидкостей. Подключите их к системе ввода с помощью кабелепровода, убедившись, что он может вставляться и извлекаться.</p>
			<p>- Подключите выходную систему обратно к резервуарам с помощью кабелепровода, следя за тем, чтобы жидкости можно было извлечь только из системы.</p>
			<p>- Подсоедините сундук для всех твердых ингредиентов в верхней части духовки, следя за тем, чтобы Трубопровод мог вставляться и извлекаться.</p>
			<p>- Включите Сервер и Печь, чтобы начать.</p>
		</page>

		<page id="quest_04_05">
			<link ref="main:index_02" color="#CC3333">&lt;- 05: Слизь гибели</link>
			<p>Хранение кислот и опасных жидкостей в Баках модов может привести к утечке загрязняющих веществ. Это создаст пятна Токсичного шлака вокруг баков. Имейте в виду, что эта суспензия прорастет токсичные слизи, которые будут атаковать и отравить вас. Это внутренняя функция относительной влажности. Это не произойдет с танками из других модов.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Храните резервуары в изолированном и защищенном месте. Удалите как можно скорее токсичную суспензию, в конечном итоге протекающую.</p>
			<p>- Позже, замените обычные резервуары резервуарами, которые будут безопасно содержать опасные жидкости.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_01">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 01: Воздух, которым вы дышите</link>
			<p>Этот раздел позволяет извлекать газы, содержащиеся в воздухе. Они станут основой для новых реакций и дополнительного использования.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Воздушного Компрессора.</p>
			<p>- Включите его и храните Сжатый Воздух в Баке.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_02">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 02: Чистый Воздух</link>
			<p>Сжатый воздух должен быть очищен, чтобы удалить все возможные примеси.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газоочистителя.</p>
			<p>- Подключите сжатый воздух к его входу, чтобы улучшить его. Подсказка: он может использовать один и тот же Бак с системой воздушного компрессора.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_03">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 03: Бррр...</link>
			<p>Укреплённый воздух теперь готов к охлаждению. Это сделает его пригодным для предстоящей перегонки.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Теплообменника.</p>
			<p>- Подключите очищенный воздух к его входу, чтобы охладить его. Подсказка: он может использовать один и тот же Бак с системой очистки газа.</p>
			<p>- Подсоедините резервуар для воды к резервуару сверху, чтобы добавить охлаждающую жидкость. Позже более холодные жидкости, чем вода, помогут сделать структуру более эффективной.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_04">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 04: Не для воздушных шаров</link>
			<p>Следующая - огромная структура, которая будет выводить все газы, составляющие воздух. Основные газы будут использоваться в больших масштабах, в то время как более редкие будут использоваться с особой тщательностью, поэтому лучше хранить их осторожно, потому что они действительно редки и ценны.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка криогенной перегонки.</p>
			<p>- Подключите охлажденный воздух к его входу, чтобы отогнать его. Подсказка: он может использовать один и тот же Бак с системой Теплообменника.</p>
			<p>- В Контроллере выберите газы для производства.</p>
			<p>- Подключите Азот и Кислород к большей системе хранения, чтобы увеличить их утилизацию.</p>
			<p>- Подсоедините Газовую Пипетку к 6 Баком для хранения каждого из газов.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_05">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 05: Катализатор внимания</link>
			<p>На этом этапе большую роль в реакциях будут играть катализаторы. Есть несколько, которые будут производиться, как правило, из металлов, а некоторые из них будут не доступны сразу. Следуйте рекомендациям JEI, чтобы узнать, какие из них можно сделать прямо сейчас и как их сделать.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Используйте Профилирующий Стенд, чтобы отлить некоторые катализаторы с необходимым материалом, используя шаблон GAUZE.</p>
		</page>

		<page id="quest_05_06">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 06: Такой запах!</link>
			<p>Когда у вас есть все готовые газы, пришло время объединить их. То, что когда-то было свежим воздухом, станет смертельным веществом. Такой запах!</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газоперерабатывающей башни.</p>
			<p>- Откройте сервер и запишите в этом порядке три файла для Аммиака с максимально возможным количеством и один для Азотной Кислоты в количестве нескольких сотен.</p>
			<p>- Подсоедините систему хранения газа к двум входным сосудам. Башня позаботится о фильтрации.</p>
			<p>- Подсоедините емкость для продувки в нижней части к системе хранения газа, чтобы чередовать ингредиенты.</p>
			<p>- Подключите выходной сосуд к большей системе хранения, чтобы складывать суммы.</p>
			<p>- Подсоедините выходной Бак к Жидкостному Баку с жидкостью для хранения.</p>
			<p>- Подсоедините сундук со всеми катализаторами к реактору, убедившись, что Трубопровод может их вставить и извлечь.</p>
			<p>- Включите Сервер и Башню в этом порядке.</p>
		</page>

		<page id="quest_06_01">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 01: Ничего не теряется</link>
			<p>Поскольку в настоящее время катализаторы представляют собой серьезную проблему, пришло время найти способ сделать их использование более эффективным. Этот Завод будет восстанавливать отработанный катализатор, делая их снова активными. Очень полезно избегать постоянной обработки новых катализаторов.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газификационного Завода.</p>
			<p>- Подсоедините Хранилище Токсичных Отходов к верхнему бачку.</p>
			<p>- Подключите хранилище воды к горелке.</p>
			<p>- Соберите выходной сырой дымовой газ в Большой Бак.</p>
			<p>- Извлеките побочный продукт, оставленный процессом из коллектора.</p>
		</page>

		<page id="quest_06_02">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 02: Неожиданный ресурс</link>
			<p>Теперь Необработанный Дымовой Газ необходимо дополнительно очистить и охладить, как обычно, для окончательного использования.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газоочистителя.</p>
			<p>- Подсоедините Сырой Дымовой Газ к входному резервуару.</p>
			<p>-Соберите выходной дымовой газ в Большем Баке.</p>
			<p>- Убедитесь, что выбрал побочный продукт, оставленный позади в коллекторе процессом.</p>
		</page>

		<page id="quest_06_03">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 03:Новая жизнь</link>
			<p>Все машины, использующие катализаторы, могут иметь собственную восстановительную систему, установленную под ними. Обязательно найдите под Заводы правильные заглушки, где их можно прикрепить.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Регенератора Катализатора под Заводом.</p>
			<p>- Подсоедините Дымовой Газ к входному резервуару.</p>
			<p>- Подключите хранилище воды к Регенератору.</p>
			<p>- Включите его. При необходимости он автоматически регенерирует катализаторы.</p>
			<p>- Убедитесь, что вы выбрали побочный продукт, оставшийся после процесса регенерации.</p>
		</page>

		<page id="quest_07_01">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 01: Каждая капля имеет значение</link>
			<p>Аммиак играет важную роль в производстве, как в виде газа, так и в виде водного раствора. Вот несколько способов получения водной версии.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газового Конденсатора.</p>
			<p>- Подключите Газообразный Аммиак к входному сосуду.</p>
			<p>- Подсоедините выходной бак к хранилищу жидкости.</p>
			<p>- Подсказка: Рассмотрите возможность разумного использования Конденсатора, потому что он будет потреблять газ довольно быстро. Установите Таймер включения-выключения, чтобы время от времени активировать Конденсатор.</p>
		</page>

		<page id="quest_07_02">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 02: 50 оттенков Аммиака</link>
			<p>Еще один способ получить Жидкий Аммиак - это вылить его из Каменноугольной Смолы, произведенной на заводе Синтезированного Газа. Это будет несколько миллибакетов, но в долгосрочной перспективе прирост будет заметным. Убедитесь, что вы не тратите на это всю Каменноугольную Смолу, потому что это многоцелевой ресурс.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Поставьте Усиленный Бак и пролейте в него смесь Каменноугольной Смолы.</p>
			<p>- Соберите вторую Лабораторную Печь, чтобы посвятить себя этой задаче, чтобы она работала в своем темпе.</p>
			<p>- Убедитесь, что сеть хранения жидкости и твердого вещества достигает Печи для обмена ингредиентами.</p>
		</page>

		<page id="quest_07_03">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 03: Осажденная ситуация</link>
			<p>Один из последних способов получения Жидкого Аммиака заключается в переработке соединения Летучей Золы, полученного очисткой Синтезированного газа. Из составляющих его частиц возможно пролить несколько дополнительных капель Жидкого Аммиака.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Камеры хим Осаждения</p>
			<p>- Убедитесь, что сеть хранения жидкости и твердого вещества достигает машины для обмена ингредиентами.</p>
			<p>- Добавьте файл на сервере предыдущей Лабораторной Печи, чтобы получить дополнительный Жидкий Аммиак из нового ингредиента.</p>
		</page>

		<page id="quest_07_04">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 04: Последний, но тем не менее важный</link>
			<p>На данный момент в хранилище не хватает только одной жидкости, чтобы серьезно начать работать с минералами: это Цианид Натрия.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Добавьте новый файл в очередь Сервера в Лабораторной Печи, посвященной кислотам, чтобы получить немного Цианида Натрия.</p>
			<p>- Убедитесь, что сеть хранения жидкости достигает Печи для обмена ингредиентами.</p>
			<p>- Убедитесь, что количество, произведенное за цикл, не нарушает очередь.</p>
		</page>

		<page id="quest_07_05">
			<link ref="main:index_03" color="#CC3333">&lt;- 05: Худшие продажи когда-либо</link>
			<p>Важным ресурсом для предстоящей стадии выщелачивания является Пар. Специальный Завод будет полезно для хранения некоторых из этого ресурса.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Газификационного Завода.</p>
			<p>- Подсоедините резервуар для воды к бачку и горелке.</p>
			<p>- Соберите водяной пар в Большом Баке.</p>
			<p>- Подсказка: вы можете избежать добавления Сборщика Частиц, так как после этого не останется никакого побочного продукта.</p>
		</page>

		<page id="quest_08_01">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 01: Один за всех</link>
			<p>Как только все расходные материалы попадут в Хранилище, пришло время манипулировать Непроверенным Минералом, чтобы увидеть, что внутри него. Первая стадия состоит в том, чтобы взломать это, чтобы приблизительно показать его возможный состав. Эта процедура требует присутствия игрока, чтобы решить, в каком направлении должен идти процесс.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Дробителя Минералов.</p>
			<p>- Выберите Дробление, чтобы выставить нужную группу.</p>
			<p>- Соберите вывод в большее хранилище, чтобы машина продолжала работать.</p>
			<p>- Сервер может быть полезен для автоматического планирования последовательности выходов.</p>
		</page>

		<page id="quest_08_02">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 02: Перемешать, а не встряхнуть, объём 1.1</link>
			<p>Из всех произведенных Пустых Пород вам нужно выяснить, какие образцы, возможно, в них попадают. Здесь идет двухэтапный процесс, в котором группы подвергаются воздействию кислот с целью выявления стабильных образцов. В обеих структурах игрок должен решить, каким образом должны работать машины, чтобы выборочно обращаться к фильтрам.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Выщелачивателя.</p>
			<p>- Подсоедините сеть подачи жидкости к резервуарам, а Водяной Пар - к резервуарам.</p>
			<p>- Добавьте Ингредиенты в резервуары.</p>
			<p>- Выберите уровень гравитации, при котором машина будет пытаться восстановить образец. Обновления могут расширить диапазон выбора.</p>
			<p>- Сервер может быть полезен для автоматического планирования последовательности выходов.</p>
		</page>

		<page id="quest_08_03">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 03: в объём 1.2</link>
			<p>Вторая стадия процесса выщелачивания выполняет ту же операцию, но исследуемый материал в настоящее время является фильтратом, вырабатываемым Выщелачивающим Чаном. Дальнейшие атаки и реакции обеспечат восстановление большего количества образцов.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Удерживающего Чана.</p>
			<p>- Подсоедините сеть подачи жидкости к резервуарам, а Водяной Пар - к резервуарам.</p>
			<p>- Добавьте Ингредиенты в резервуары.</p>
			<p>- Выберите уровень гравитации, при котором машина будет пытаться восстановить образец. Обновления могут расширить диапазон выбора.</p>
			<p>- Сервер может быть полезен для автоматического планирования последовательности выходов.</p>
		</page>

		<page id="quest_08_04">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 04: Все идет в прах</link>
			<p>Это заключительный этап производства. Здесь образцы еще более изучаются, чтобы выделить элементы, составляющие его. Результат процесса будет храниться в больших шкафах и может быть вынут из весов в виде пыли.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Химического Экстрактора.</p>
			<p>- Подключите сеть жидкости к системе ввода.</p>
			<p>- Добавьте расходные материалы в Стеклянный Бак и шкафы.</p>
			<p>- Добавьте катализаторы в Стабилизатор и установите Регенератор Катализатора под ним.</p>
			<p>- Выберите уровень интенсивности, при котором машина будет пытаться восстановить элементы. Подсказка: чтобы сэкономить ресурсы, убедитесь, что интенсивность выбрана так, чтобы она была прибыльной, поскольку некоторые образцы не требуют интенсивной экспозиции..</p>
			<p>- Подключите хранилище к Лабораторному Балансеру, чтобы немедленно извлечь все имеющиеся пыли.</p>
		</page>

		<page id="quest_09_01">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 01: Из шахты и стали</link>
			<p>После того, как у вас есть все виды пыли, вы можете захотеть произвести некоторые сплавы. Их можно использовать для любого приложения или для создания обновлений для фабрики. </p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Печи Сплавов.</p>
			<p>- Добавьте шаблон пресс-формы в машину и выберите сплав для производства.</p>
			<p>- Заполните верхнюю часть шкафа достаточным количеством пыли, чтобы завершить выбранный рецепт.</p>
		</page>

		<page id="quest_09_02">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 02: Дымится</link>
			<p>Еще один способ производства продвинутых материалов - заставить их реагировать с определенными веществами, чтобы получить мутированную версию.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Собирание Камеры хим Осаждения.</p>
			<p>- Подсоедините хранилище газа к входным резервуарам, а Кислород к резервуару-носителю.</p>
			<p>- Подключите выходной резервуар обратно к хранилищу газа для альтернативных ингредиентов.</p>
			<p>- Добавьте необходимые Улучшения в нижней части машины для более эффективной работы.</p>
			<p>- Выберите процесс для выполнения.</p>
		</page>

		<page id="quest_09_03">
			<link ref="main:index_04" color="#CC3333">&lt;- 03: Кристально чистый</link>
			<p>Последняя машина для работы позволяет производить Синтетические Кристаллы. Он сочетает в себе базовый ингредиент с присадкой, чтобы придать ему особые характеристики.</p>
			<p space="4" />
			<p color="#0000FF">Задачи</p>
			<p>- Сборка Кристального Тигля.</p>
			<p>- Подключите Аргон к Баку</p>
			<p>- Обеспечить поток ингредиентов в обеих частях машины.</p>
		</page>

	</chapter>

</book>